油站買油一問

想問下我想買汽油入發電機，去油站可唔可以買到200L既油 同埋有咩要求

好似會犯危險品條例

可唔可以拎啲發電機去入油

就咁買油走好似要用專用容器（鐵桶）同登記身分證
200L咁多唔肯定買唔買到

可唔可以講下邊間油站有得賣 我問過中石油唔得

call 附近石油氣火水果d店舖 ，問佢送唔送電油油渣試下。

200L佢賣你都冇辦法運返去。

搵架大油江車入滿，返屋企抽返出來應該都係犯法的。

唔一定係鐵桶，船油冇人用鐵桶的。但係對容器係有特定要求的。

如果石油氣發電機 香港又有冇得買呢🤔🤔

係咁易抽就好